點解當年個個恥笑人生馬戲欣，今時今日咁好肯幫九龍灣女仔發聲？

高/連登仔變得越來越偽善定真係轉左死性？

我不嬲都唔明人生馬戲團點解要拎黎講笑

如果件事係真既話